【蘋果照相機】有填海 無窮人？

【蘋果照相機】有填海 無窮人？

要聞

一張照片勝過千言萬語！

攝影師每日以相機拍下千百萬張照片，將一些大家看似熟悉的東西，以用不同的觀點與角度，讓你重新細看。

【蘋果照相機】為大家呈現新聞重要時刻，以細膩照片，分享鏡頭背後的甜酸苦樂。

蘋果攝記fb：

相關新聞

屢拆公屋 賣地改起豪宅
要聞 6小時前

團體：房屋非唯一解決貧窮方法
要聞 6小時前

陳帆料預製組件屋9月可動工
要聞 6小時前

稱為劏房童發聲 林鄭轟反填海者阻建屋環團斥偽善「何不收回粉嶺高球場？」
要聞 6小時前